德政！連帝清晒波台d 清，算唔算幫 marvel 做打手？

呢家吾敢反了

我就唔信仲有波台狗敢玩劇透

連狗玩到咁大 遲d實ban埋班dc9